有冇人知天水圍悅富樓咩事

見到屋企附近好嘈所以出窗望一望 點知見到某一層某單位著曬火

Cosplay緊艾斯
冇嘢嘅

我仲聽到有幾下爆炸聲㖭喎……

講真? 望到樓下好多人

根據我住嗰棟樓嘅friend所講 有幾下爆炸聲同碎玻璃嘅聲

圖？

火燭啊 勁大煙

又係煲嘢唔睇火個?

生火取暖